%
% Dedicatoria
%
\thispagestyle{plain}

\begin{flushright}
	{\it A todos los organismos racionales que, en mutua simbiosis con el ecosistema \\
	y transgrediendo creencias y prejuicios, contribuyen activamente a la evolución \\ 
	biológica y cultural de las especies que habitan este Planeta.}
\end{flushright}
